如果你過咗25歲仲單身，入一入嚟

其實正正常常點都有囝有囡啦
你地係咪眼角高咋
香港女人好難冇人要喎
冇人要嗰啲一定好有問題
Cat girl 都有人要啦
睇下你個荷包，照下塊鏡啦

但屌你啦
返份份工都係比班中女圍住！
朋友又係得女！
去學嘢又係女！
點出pool呀！
轉les啲女都拍哂拖結哂婚啦！
膠友app唔識姣又唔識嗲！
想約人都約唔到！
連facial都冇人呃我做！
點識人呀！

有冇人都係咁
入嚟諗下點識人啦

lm

請你滾 滾出去

地鐵站派魚皮
龍尾已經去到天星碼頭

Lm

正正常常

識唔到人
我唔正常

我一定唔正常

其實真係好難識新人

天橋？

想食

入一入嚟

識新人唔難 維繫到段關係先難

肥矮毒油頭
是咪可以jump

識人已經failed

唉

樓豬係咪絲？係我溝你

可以喺邊度識?

下

興趣班全絆班

溝埋我

下下比人fd zone 都好難搵下個係有信心做到男女朋友
利伸。正常樣175仔

金拱門門口

hi

我唔想去SPEEDDATING嗰啲

春春hi

美食展水尾

gogogo

Hi wug

排隊等識絲打

hi 豬豬

仲以為排過海

好多新人

做好自己一個過世嘅準備

我都係
唔使煩

尋尋覓覓
冷冷清清
凄凄慘慘
戚戚

好耐無上水啦你

有無靚野睇

hi new

hi new 有咩心事呀

岩你 match

寂寞的Mandy

天氣幾好 涼唔涼

呢度d 人好假

留tg 介紹d tb俾你識

你呀？

肥婆都唔要我。我仲可以點
170樣中上。唔鐘講野

我諗我學包皮切割都會係全男班

包皮切割

留低tg啦講經

衰乜呀？ 拖太耐？太好人 ？

興趣班都矛得你上呀 淘寶一次性包皮切割器就得

唔使排 冇人排

填填呢個表 個群 大把仔任揀

Ps 其實都有唔少女係入面 祝好運

我已經冇所謂

人地話唔鍾意我呀
咁又點喎我想架？

唯一興趣都冇埋

你唔好咁啦，一係我呃你做Facial

好攰

我假偽毒

又病又不舉

放棄

我真毒

召喚咗

病就睇醫生啦

要你親自做

單左好耐 放棄用tg識人

樓豬試下報工聯會d 電話班
好多叔叔溝

咩料 又撩交打？

法國我鍾意嘅人有一個特質
就係唔鍾意我

做得自己阿爺

邊個跌咗個精靈球出嚟

早晚清涼
有啲寒意

唔睇

識唔到
傾都傾唔到

不舉就唔好舉住 會好起來的

做導師捉住手仔教

請問你跌嘅係金色精靈球 銀色精靈球 定 後勁精靈球牙

潛水休息

無人認領

我係跌咗一蚊碌咗入嚟咋

佢就無 你實有

唔巧潛到冇回頭 會咸

留TG

識台灣人 睇下有無機發展

我係毒氣丸，得一粒

屌鳩你

想識香港人同聲同氣

乜野叫後勁精靈球

不過咁

如果佢都係鍾意我
咁簡單啦
我仲使咩追佢呢？

我去追我鍾意嘅女仔
唔通咁都有問題？

行動代號：活在球內盡是生命

冇問題
不過人地拒絕你都冇問題

單丸也是正常

從細到大都冇異性緣 可以點姐

靚既性格閪
唔靚既又覺得唔係咁就一世掛

天生我

真係冇異性緣得好誇
唔知係我個人問題定可以賴落緣到

咁應該點算

因為你太多睇唔上眼

fing j掛

原來有下面嗰句 我都係摺埋先

唔巧鳩噏
我冇資格

唔靚又性格閪 係咪死咗去算

唔知
我想對一世既人可以順眼啲

已經預左白頭到老既人唔係最愛

通常咁先有仔
就好似市面好多on9都有女

正正常常係無嫁

hello

拖又唔係 只係。太好人
以為一分耕耘可以一分收獲
到表白就一句 其實一直當你係朋友
難聽過粗口

你愛滾不配做人 爬出去

咁呢啲又唔係自己講嘅

我都唔想㗎

有人慘過你

冇feel咁可以點
我都想知啲feel點嚟

順眼定要靚先

花生係相反喎

曲線話自己正正常常

假膠

201 又見到樓主你

肥矮窮毒柒點會正正常常

我係相反嘅相反
性格煩西！！
樣又柒

坐亞望冠

新post嚟

新pool

呢度啲人咁惡
出返去先

咁叫柒我jump了

去到咩地步你表白架

單身得耐係惡啲

同我傾

碌番去訓

惡人谷
1. 玲玲

快點

～完～

你都要針
樓主我到ifc了

晏啲再weak

joyce

禾到咗icc了

Weak now

買左飛未

江小魚

禾望到懶西地獄了

屌你啦
情況一樣但全部都係仔黎

你會彈跳做coffee 已經唔係懶西

返工讀書都算
參加親活動都一樣

花無缺

介紹啲仔嚟

懶西做得好疏 人地日日做

有冇屎眼 留個tg

想打機了

Cat girl lm

goal

肯做已經好過七成人啦

你留
我帶假9

今日同呀ken扑咗未

邊個話

又係方加

可能佢已經響你身邊呢

有認証

OK 我用真9

真係冇
身邊男仔都冇

影張cert 上嚟

今日可以早放工
唔jump住了

傷風鼻敏感

連樹蔭隻蟬都冇跌落我身邊

身子要緊啦

24 單身 擔憂中

打咩機

唔理真假9
格贏左就係好9

擔都心
Me都就30
都未驚過

反正射左波都係訓全日
同真病冇分別

對咩敏感

我日日見

左右手

莊

office空氣差

日日送佢番屋企
一齊訓

莊
⚽️

不知到何時你會遠走～

已經試過幾次單獨睇戲 接放工出街糖水
以前笑人 依家明白當中感受

帶n95扮工

Same
I know that feel bro

法國好多負皮

人地有無付出d 咩

已臭朵

我成碟青瓜跌落海

好後生啫24

奶

冰個

呢啲其實唔代表乜

接哂放工

咩奶

留意到

樓主番咩工淨係得女仔

Ling

仲要講埋搵到一個唔想負責任既男人：）
唔通真係拍一世拖咩

乜都矛做過

貢都淨係朋友

政府工
其他section有仔我嗰度一個都冇

我都試過比人接放工

已經正皮 但都拉唔返

明明話女仔肯單獨同你相處就可以有機
我太天真

走狗已做

講中啊
一個人有心唔夠要兩個人都有心先得

叫你毒撚fd接埋我

差少少姐
行多三+四步就有

接埋我

你會派檸檬

我覺得都係人夾人。我自問無乜要求。個女性格正正常常，唔係購物狂都ok...但我個圈子好似好難搵

算啦

有機姐 唔係實係嫁嘛

你都派禾檸檬🍋

How about us
25up組織

唔晒人時間

👌🏻 佢地都未有女朋友

識人難，對方肯比機會大家相處下更難

拖埋手錫埋都可以係朋友

已正皮

正皮不夠負皮快

鍾意嘅通常都唔會鍾意我
IT狗office淨係得班麻甩佬, 我都想識多啲女

咦乜咁多女都係咁

搵日約出黎聯誼吓

Me 油頭肥毒ok?
絕不出軌因為出唔到

Sd

冇考慮過轉?

矛人肯

上埋床都可以話繼續做住朋友先 我真係俾佢吹脹

唉，same 難得鍾意嘅一定唔會鍾意返我
返乜工都係女多

SD

好想@

Like this?

又sd

咁快有40塊腐皮

有床上

咁你執到啦會同朋友上床既女

突破50大關

依家好似做左sp/fwb咁

冇呀隔一陣就調
我都轉咗五六份工啦

@後_

我係想要女朋友呀

Free

我意思係無一齊你執到
唔係季季都係帽王都似

@雲仔

忍緊手

仲維持緊？

撇開依樣 佢係個好女仔嚟嘅

係呀

咁都叫好女仔

咁都係好女仔

巴打性同愛都分得幾開

我主張性嘅前題要有愛 但愛又可以無性

果d其實騙人多？好多都係媒

難得同到個女仔熟咗啲 出過幾次街
好似好曖昧咁 表埋白 話順其自然 到最後原來有男朋友 一早就想拖住我 而家仲無埋聯絡
前後只係一個月
真係唔知仲可以點識女仔

價值觀好接近

真係唔會去
驚俾人笑之餘無人理咪好柒

Wtf咁仆街嘅
拖住你有乜好處

東京白日夢女 劇情

咩嚟㗎

事主好撚慘....

btw是咪冇201了？

法國識唔少女仔都隱瞞自己有男朋友

收兵

想識樓豬

三個30歲中女既故事

男人好橙

我都係政府做
樓主返邊個Dept

樓主貼相出黎

只要妳又靚又好身材的話，
實大把連登仔幫你出pool。

收到風樓主30cm

擺低個tg

viutv播嗰套！！！

但男仔只會睇得上果啲女

無事既

驚自爆唔答

仲話咩野暖男 細心吃香🤷🏻‍♂️

有是但一樣嘅都唔會單身啦

30cm係未扯

係吃香喎 暖男不知幾好

隻卡比獸係咪出咗pool

做太多 就覺得煩

係吃香呀 完全矛錯

返工環境都係得啲auntie
興趣班又個個一對對

禁邊到可以識女？工作又冇 朋友又冇 我怕自己就黎失控

should be yes

暖男 收好人咭

我已經習慣

啱呀

咁未減慢步伐囉

收到風？

鍾意就暖男
唔鍾意就煩膠厹

想知
一模一樣

有pm

唔見佢上水

鍾意都好 做太多 當正對方係廢咁
乜都做哂 就覺得煩

暖男都可以係假希望唔係真鍾意
利申中伏

睇樓豬出post 發覺由第1個post出到200個都未出到pool 好慘又好笑

你同我扯呀

是咪掛住人

真係神檯3枝香就有
暖男🤷🏻‍♂️fd zone率有幾高

靚囝=暖男
毒撚=狗公

好似係

可能我垃圾
我又幾鍾意比人照顧

喂喂
唔好笑毒撚

禾有拖手相 好似係

唔關樣事

但我鐘意照顧人wo

習慣係轉機先兆，當男人令你心動就⋯

禾都有 好襯

伙食兵

有冇feel呢樣野好難講 成日都係你鍾意人
人地冇反應

慘在表白就等同all in 同nothing
攤得牌真係要有心理準備

are u shoe牙

我做尼姑啦

岩牙
唔鍾意你你捐哂d腸膀肺比佢都冇用

我鍾意互相 唔係單方面咁做

交換ok?

幾時擺滿月

下個月頭喪禮
嚟唔嚟

有得食好過冇得食

小心有病

下 世紀絕症

食粉皮食到咁

做住sp先囉

開埠以來第一個食雞絲粉皮而死既病人

點解梁漢文當年要感激沖繩的狗？

好過繼續比人騙錢，小心變第二個啊勇

錢無呃 次次出街都AA
係呃我感情姐

我成日係到諗 啲仔要食女 搵SP
如果出到黎唔掂係咪會比女屌

下次依到係201定由1開始計起

差d唔記得左佢

廢機

Exactly, 有時又接受唔到D 女好似電視劇要成日送野又問長問短呢D....我可能唔鐘意比人束縛...

工作環境成班呀叔
番學又係成班佬
班fd一個二個放假就拍拖
我屌 我放假淨係得Fifa
黎緊就出新一集
放心我諗我大把時間玩
Dry到仆街

我個心好似穿左個窿

公司去到就黎一個女人都無,
但係我都做左五年, 響呢段時期, 無點識過一個女仔

我返工環環成班女
不過結哂婚

成個工作環境都係大媽

就快25了

放低tg排隊排到過海

29歲單身
過埋今年就30歲...

駛不駛幫u 做人工呼吸叫lingling

26 a0 巴打

興趣班係識唔到女嫁

想識女 用交友apps
首先要夠靚仔先

轉左5 6份仲係冇仔 我唔信

嗲 可以食埋毒撚

幾時先match到
中學大學同學都出曬pool了

食夠檸檬🍋

維他命C豐富喎

過左200轉pool名？

牙朗又儲半季氣先

今日食左奇異果同招啦

以後都唔會再不請自來啦唉

姐姐要食仔仔
廢老gogogo

要熱身

屌 想剪個頭髮姐 星期一都有幾十人響入面

佢應該會嫌棄me浸老人除

係你呀

依度有好多囝囝囡囡match。祝福大家

still A0

hi match

呢到match

樓豬狗也不match

🍋🍋🍋

因為工作而結識到另一半甚至終身伴侶嘅例子，實在多如天上繁星，大佬呀！一個星期有5日要返工，見同事多過見屋企人，所以身邊啲愛情故事即使唔係同一個office，都硬係有啲工作上嘅接觸。

辦公室戀愛呢樣嘢其實好平常，Don't be shy！遇到心儀對象不妨主動啲，齋坐喺度咩都唔做，佛系態度想脫單梗係高難度啦！

菓然系

廢老

收工先死
聽朝先死啦

你報左fee食co未

典算好

識親啲男仔全部自動brozone
利申26, 樣衰 但非肥婆

高矮肥瘦大把貨
要邊樣

返工俾女圍 但九成大過我

繼續開post

咩黎

hi bro

尖

pm

40 50路

開黎都冇人睇既

等你吹

有呀 勁多人回你

冇下文

巴打政府做咩post 點解咁得閒

搵人配種 解決一切問題

無經驗 a0

男姑娘？

26歲 A0 開始準備食齋出家做尼姑

傻m

又未到50 30+

堂堂一個大男人 雖然唔係昂藏七尺 但係耐唔耐就俾人調戲

無機會
個人原因 唔會長期居留一個城市
仲點發展
何況yr face yr fate..,

類似 都係女人堆入面生活

27無女

咁似講緊我 但我22歲前屌好多女

對唔住囉

好想25歲前脫到a0

到底做錯d咩先會成為不折不扣既異性緣絕緣體

就27，應該要點做？

就27𥘅囝

sis same

點解22歲後搞成咁

呀sir

同問
是咪太柒

就27同問

就好似樓豬話齋 之後翻d工全部中女 同埋脫離開左返學時代識唔到女 同埋交友app呢2-3年淪陷哂 變哂金融 美容雞

Catgirl

咁又係難d喎 要成日long d

都實有真心嘅 不過正常嘅女仔競爭應該好大 比人mark哂

間唔中會上下

有囝

勁啦 得啦

轉工

毒？

Mo la mo la

禾地真係咁唔正常咩

好想找個女友

啱啱先見到你留tg喎師兄
做人唔好咁假ok?

我都試過玩啲交友app 但全部都只係想約炮
無可能有真心

Moon tg post專員

揾唔到 好難好難揾

跳樓先

咁慘！
Coffee meets bagel 好似少啲
不過可能冇人想揾我做sp 太柒

唔好住啦屌多幾隻西先

好多只係想拍散拖
要求一生唯一唧，點鮮咁難？
好多朋友笑我on9 唔發展呢啲散拖 但既然知道唔會長久 點解要發展
結果就係無限loop

未屌過

我dl 完之後 del 哂
如果想搵拖拍，上興趣班 義工實際啲
咁你又咩情況 分享黎聽下

咁就更加唔好jump 住啦

學生哥

上興趣班啲人好少傾計
我交友app有玩，但冇人約我
現實啲男仔女仔朋友都有哂另一半等緊結婚

唉
係咪呢
但我照鏡都覺得自己正常啊

你上咩興趣班啊
我都係 得我一個26歲仲單身 非常寂寞

但我照鏡都唔係好接受到自己

淨係上日文咋 好自卑呀其實

正正常常....

mon左你成年，你幾時先脫到單呢

我唔正常

對上一次廿幾歲
下次四十幾啦應該

做工程表示預左孤獨終老

日文唔係好多女仔咩
義工都識到唔少架

Moon左成年

想知道，一生一世人概念係咪錯
求屌醒

好多工程撚都有

我個部門好似得番兩三個未有女/結婚
其中一個就係我
好想知佢地點識

我都冇j
淨係有次得我同另一條⼃⼁乛⼁⼀ 條仔都唔同我講嘢 明了

點解我身邊所有女仔都係有另一半

難揾好多
如果唔比其他人試下，點知是咪一世
有時你認定一世嘅，又未必真係一世到

我都想知
之前成日賴職業，但諗諗下
唔係噃其他人全部都有

咁日文又真係少男仔既
有時傾計要搵話題係幾辛苦

單身最正，樓豬唔識貨，鳩/西痕咪比少少錢去搞掂

Same 自卑撚
同埋成日話咁多單身仔我又遇唔到嘅

本身一直都咁諗，但近年開始覺得，其實啱feel大家有機會一齊到嘅都應該試下，感受當下最重要，冇人睇到未來會點。

利申：22A0 肥柒獨

一啲啲人啦
有啲啱傾嘅真係可以滔滔不絕
不過又有幾多個做到

你講得岩 可能要學會接受
但我自己，又唔太接受拍過拖既 好矛盾
明明知道自己條件差唔應該簡澤

唔係閪痕咁簡單

係寂寞呀！！！

去sp post 留tg 試下

分手冇耐應該都算

22真係可以試下，係老先冇時間嘥

佛系係脫唔到單

你講得好岩
但情感同理性，往往係分開
今年搵唔到，可能都要試下了

18歲個年都係咁諗，但四年後仍然A0，其實相對時間已經唔多

搵下興趣咪唔寂莫囉

好難未拍過喎呢啲年紀
放低啲無謂嘅原則啦

我份人好內向，係同本身健談既人先吹到兩嘴
好羨慕有人可以同邊個都好吹得 呢種人本身都好有吸引力

放工咩都唔想理

我好正常 最近比人放生左

只怪自己無異性緣

認同

乜咁岩呀 我又係學緊日文

有幾個男仔朋友仲係
有聽過班兄弟講，其實初戀印象最深刻 所以我都想 係人地心目中 我只係唯一
我知道自己自撚私

樓豬講完呢句應該大把人pm

sorry lo 我太on9

唔是話你
無拍過無乜問題

有啲人一世唔到
但你有時想同佢一世 佢又覺得你同佢過唔到世

快d搵人pm我

岩就去啦 正所謂你簡人 人都簡你
轉個頭到30都仲係A0

邊個話初戀一定深刻
最愛個個先最深刻

好難識到女，返工都係結婚中女
但我都會繼續努力嘅

人地以為我已經拍過幾次拖
其實

屌你啦
返份份工都係比班麻甩佬圍住！
朋友又係得仔！
去學嘢又係仔！
點出pool呀！
轉gay啲仔都拍哂拖結哂婚啦！
膠友app唔識flirt又唔識哄！
想約人都約唔到！
連gym都冇人呃我做！
點識人呀！

有冇人都係咁
入嚟諗下點識人啦

sbt
我都希望，可以初戀走到結婚
最幸福既事

你岩
但我覺得我既年紀唔會再搵到另一半
加上yr face yr fate

點都有後生女miss 掛？

如果個樣真係好毒 係唔會有女女想理
毒個啲女女又唔會想拍拖
所以溝女第一步由外表開始入手

傻啦 冇可能
初戀個時既我都係咁諗

Sbt

咩年紀呀？

真誠得黎唔厹好緊要
我啲女性朋友d bf 都唔靚仔唔高，但至少企理先

佐助型毒撚

對唔住 我活係童話故事裡面

如果一開始有個厹feel 啲女女會閃得好快

26

醒下啦
唔係得左右手同你終老

我都想
如果我女神樣，點毒都有人追啦

26之麻 到30先講啦

係
會覺得你纏身

知道

女人過左25仲衰過男人30

都叫減緊肥嘅，衣著就都好早之前有問朋友意見改善下嘅，宜家都叫正常人一個嘅

實有啱傾嘅人嘅
我都好羨慕，我連同人打個招呼都好驚
眼又唔敢望人

又唔會纏身 如果女女岩岩又痕 咪一拍即合
但對啲正常人用唔到

又真係冇乜興趣

一齊叫下春

應該咁講 靚女好啲
唔靚真係慘過死

同埋講野唔好悶

唔知係緣定係條件啦

我都係
我覺得自己有少少社交障礙

春春春春春春春

咁又好乸多人學日文嘅

依家我咪慘過死囉

中意日本野呀麻
試下學好啲溝返個日本仔

但係初戀都未必一世㗎嘛
好多人ex都係仆街仔呢

你仔呀麻？

會唔會pm個叫咗100個post 春嘅肥婆呀

終於放工

假設：成日係圖書館溫書/日日返放工會撞到岩feel 既男/女仔，又有眼神接觸 係咪要主動啲

佢 me

呢個都叫剋服到，都有女仔朋友講過點解你冇女朋友 完全唔知點好

留tg

係既
我要學會接受
正如人地接受我

IDnj999 來加我吧

無鳩的妖魔

幾有心gay
咁點撚樣算呀

我都想 已經失敗咗

ID : Onj999

第一個舉手

整整齊齊正正常常都ok嘅

唉 我都被人問過
以前20頭比人知a0還好，依家26仲被人咁問好老尷

我今日唔洗返工

啱！唔會想傾落去啦

因為未遇到 有冇介紹
下次咁講

有無機復合？

Agger

我仲以為係仔黎

認真撚

我都有
永遠埋唔到堆

啲毒氣唔好走出黎就得

話就話多毒男a0 計計下呢個po 剩女不知幾多

打咩打咩，kimochiiiiii

就廿六啦屌

可能係 柒頭不配被愛
好寂寞好空虛好凍呀！！！！！！！！

有時真係唔明點解有啲人就算分手
都可以咁快搵到對象 仲要可以收成正果
再唔係離過婚生埋 都仲不斷轉畫
佢地又唔係後生
唔通真係睇命?

我到而家都唔g

返來嗱

抄牌

剩女多呀 其實我都唔係咁毒
都識化下妝 唔知幾耐先出pool

份人係悶到
好似朋友a b 唔會同我單獨出街 ab 加我三人行都ok
a 同b 會自己約出黎

人地以為你係痴女

冇啦
有女啦佢

睇命 睇樣 睇身材 睇嗲功

我係

一切只係我痴心妄想

春春你都係女呀麻？
我地好似係同年我諗

你單身幾耐啊

咁應該好快啦

冇人知呀

咁要去啲電車 巴士個到搞下啲仔仔

一個月都未有

起碼有時都叫你
我就冇哂朋友啦

後者真係重要

介唔介意講下點解分
分個陣一定好痛

Old啦仲new

我係呀
就27

快還快 但我唔想拍散拖

玩嘢！我超過一年啦

咁你好快實搵到

佢係

佢唔鐘意我
Fine

做戲都有講
會撒嬌的女人最好命
可惜 我係傲嬌

唔多
我長期唔係香港 工作關係
出左黎做野，聚少離多總會無哂朋友

咁我大過你 可能最老係我

舐爆你隻足

4樣都冇

除咗你cfu上水有水抽你都會上水

有啲女女幾日又可以有新仔
快到冇人信

身邊冇乜仔岩
純朋友關係

留名

唉 呢排feel到好多紋

分返啲桃花都好啊~~

淡左 定從來冇中意過

仲有無掛住佢？

有分別咩

過左25好易老
過埋30真係直線咁去

貧富懸殊

可能係爛桃花黎

身邊仔都冇

35.....就...

食住啲腳毛先

是其是非其非

當後者算 不重要

有 淡左以前都有中意過
從來冇中意過 你只不過係玩具
差好遠

我再也不會傷心

第4樣真係好重要

咁你又慘啲

我識得有啲4X都嫁得出
但keep得好

25都未初戀，之後拍拖都唔係初戀既感覺

一個性格好剛烈既人表示
有時唔係唔想嗲
係一嗲果陣自己都打冷震

唉
難度up

睇得咁開

我都諗起以前中學miss
佢到四中都keep得好好
又白 隻眼又大 又叻女 我係女都比佢電一電

學壞了

一齊左先話唔鐘意？

麻甩底

唔會掛

講野無尾音

識唔到呀
冇人肯識我

學壞咗好耐 好似係

我依家日日都學嘢
逼自己好忙

禾都係但禾完全唔覺

是但啦
冇人鍾意係正常

我明 真係嗲唔落
但獨處個時會好啲
人多真係搞唔掂

+1
全部好兄弟
感情好到，佢地啲女朋友都唔會吃我醋
可能我樣太安全 威脅唔到佢地

你同女女點樣

講嘢1999

+1 講野好掘

我識你囉 但我係女

點改好

無見過無msg成個月
好似人間蒸發左

有乜好學？

hello 差啲又想留名
發現原來係大家
大家好

游水 boxing

呢樣都係

笑左

是咪認錯人 今日先入嚟呢個post

我可以變聲既 但只限對客囉

改唔到
認真留意過自己點講嘢但搵唔到個問題

咁樣算咩關係

牙春都唔認得

same
識砌機砌模型打機儲lego figure

終於返嚟嗱

巧攰
6點起身而家先走

矛認錯

點會
拍到拖既，一定你有特別既吸引力

唔巧打柒禾

咁我好啲 我又未去到咁

我變咗走狗
好多負皮

我又覺得冇乜嘢喎

禾正皮咗㗎

好啦
博君一笑都好既 毒毒習慣左比人恥笑

可能好咗
以前成日俾人話

算啦
始終都係冇人要

唔係有餐食咩

已經成日叫，但佢地都hea 鳩我，自己又唔係好高自信。。。總之就頹啦

是咪男仔頭？

而家比人話🍋

我係多數做耿笑人個個

點麻甩法

大家都有呢個問題咪唔覺得自己有問題?

過唔到自己果關
好似變左另一個人咁

咁姐覺得你介紹唔過
點解冇女朋友只係鳩hea你

same....

我都想知

矛🍋

你返學定返工？
返左工難搵好多

點為止掘??

我講嘢好多尾音同助語詞
因為毒 驚

男人先受落依啲
再唔係你係女神
咁就幾硬都會有人追

我長髮架
但老粗聲，可能成日群男仔堆，講野幾粗魯

講嘢麻甩性格麻甩

講野快 一個音 冇高低音 冇尾音
應該係咁

返工啦 工作環境唔會有
成日偷j隔離房個鮮肉

我係女神....個朋友
襯托人果隻

我比人話我把聲老牛
唔似女
大佬我都唔想架

係搵唔到人定唔搵

絲打應該係靚女 唔夠膽串人

瞓醒lm 好多人

今朝貢嘆牙

遇到男仔
硬曬
把聲.....

以前新入做細
而家已經比人叫姐姐
利申:而家有兩個新仔係99-00後

把聲試過俾人以為係男人

挽回唔到

佢地個拳頭都硬晒

單身左八年咪又係咁過 出左黎做野之後都已經無拍過拖
間唔中都會有D寂寞 見住自己身邊朋友一個一個開始有拖拍 有D仲結埋婚添
望住自己咁都其實唔知點好

我都係
講野口窒窒
但同人打機就連珠炮發

唔知點算好真係好sad

其實女人年紀大左
係咪會開始變埋聲?

i know that feel
鐘意著褲原因係可以mua 大隻腳坐

我覺得係！
好驚變中女聲 好乾好難聽

現實同人講野好有禮貌 就算心情唔好 或者唔鐘意條友(未去到盡頭)
都會好好聲氣

眨下眼就快1001

我都成日j 坐隔離啲仔仔
其後又反省自己係咪饑渴到咁

我着長裙再擘大

如果本身把聲唔好聽
咁咪....double難聽

禾一直都係咁

我身邊啲朋友都開始結婚有小朋友
單身咗四五年開始放棄其實

免費魚皮都多人排過中女

Hi烏豬絲

我都係
試過電話比人叫先生

冇所謂啦
我當佢大衛像咁欣賞 冇淫念的

咁禾鍾意著裙嘅
著褲會更麻甩

笑左
啊春你貢好笑點解無人欣賞

可能負負得正呢
法國呢排成日出唔到聲咁開始乾

就嚟死啦 我唔想死啊

而家都驚驚錄音比網友聽

春把聲巧巧聽

又改咗topic 嘛

係咪工作對客成日講野?

禾腿粗着唔到褲
裙先涼浸浸

好慘

因為個樣最好笑

我都覺

叫春都唔俾

典解

依家好啲 以前啲人打黎第一句講
係咪乜先生
我係小姐

啱 腳粗係重點

禾都覺啊

幾時先開始凍啊
冬天多衫遮住啲肥肉

禾最驚錄音
應該個個都以為我係騙徒

同問

可能係，睇嚟都係靠自己造化

試過

普通樣 化左妝唔出聲呃得下人
一出聲破功 啲朋友咁講

如果一定要錄
我實將支咪拎到有咁遠得咁遠
之後chok下把聲

返火星啦，地球唔適合你

因為咬字太差，試過講完嘢比個sell屎問是咪日本人

快點啦
我越減越肥
尋日運動完今朝塊面浮屍咁漲

叫朋友彈D可食用仔仔俾你可能會WORK呢

啊怪你都腳粗
唔好玩我啦

走遍全球不果
去到火星變愛我便會拍拖

好想 我都覺得地球唔啱我

果餐買唔起我個人啊

我歸隊啦

法國好多靚女把聲都沙沙地

新陳代謝真係慢左好多
以前做幾日運動已經feel到個人乾身少少
而家一星期都好似無咩分別
利申:食量已是清淡

想死

試下係日文興趣班約個男仔出街阿!

近幾年完全冇人approach我

因為...經常...你個名..

牙支！！！

我而家都好hea 有就有無就無咁

有矛人鐘意禾啊

鬥多負評你實贏！

最粗嗰啲位遮咗

我都覺自己係咁,25歲男,真係開始老
近排仲想學車,驚無精力應付

老牛聲通常都係靚女

我朋友個女都就黎3歲

有

返嚟啦

中女鋪點能矛禾

同肥婆好多把聲都好聽一樣

巴打有無覺得學野記野 慢左?
我法國今年問題個人無咩精神 同集中力差左

朋友個女8歲了

關我鬼事咩

我上個禮拜都幾chur
食得好少又晚晚做下運動 好辛苦
但係又冇乜分別 好想放棄
但我掉真係好肥
明明以前食得仲多都瘦而家廿磅

諗起段錄音
hello 我叫呀紫啊~

肯定有既

禾一直都係貢 習慣左

朋友個女5歲了

咁又點

記憶力咁又無咩衰退,我記性不嬲特別好,以前仲係讀雙史

但係學野慢左就真係..同埋個人真係無咩精神,仲好易感冒頭痛鼻塞
久久不治

點敢
成班三個女一個柒
估下邊個柒？

如果唔運動的話
真心直線上升
唉
有時返到屋企都好累 又晚
唯有放假行下山 跑下行頂一頂先

幾多歲關我地乜事

彈過啦 咪散左啦

HELLO 阿希阿唔該

阿希:我係

你係阿希!?

幾時會搵到啊你

究竟有咩途徑可以識多啲女仔
身邊唔係有男朋友就結咗婚

就嚟唔知自己做緊咩嘅人生

單身太耐係咪會就會咁

冇嘅逼唔到 可以有實想有㗎不過冇

免費野無好野 中女先正呀，有少少成熟又未去到皺皮

表白榜

依個鋪巧多呀

利申 巴打

比較好嘅係身邊得佢生咗

好多都好好丁

講起病痛我都有同感
一到廿中起 已經發左兩次風癲
癢到痴線
以前仲後生就算唔戒口唔訓 抵抗力都唔會有問題
真係要認命了

呢世都搵唔到

唔怕啦 比D信心

就算係肥婆都有人欣賞 認真MODE

我都想

點會冇

唔好哩埋好矛
禾玩捉依因好渣

hehe

我同學個仔返緊小學

點解
你飛人定佢飛你

識男朋友...

銀行都大把錢
不過唔係我咋嘛

新層代謝差左

仲有冇入球榜 我應該做硬神射手

真係要養生

我想知點識男仔

機會來了

之後就中學..

聽講你巧靚女
實唔驚啦

搞gay不了

我入嚟都係想識下大家
唔好灰心

呢樣真，以前上網買野交收中過伏
遲成半個鐘仲要黑返我面

佢地不知幾勇敢,敬佩佢地,如果係真既話

戒左凍飲
係有時戒唔到飲酒

返工忙？冇女？

入TG群,不過小心狗公

係街大把

笑啦笑啦
我一隻左手吊起你呀

tg群好多弟弟

佢話淡左 之後就散左

有矛巧介紹

係到笑禾渣佢地
你當真啊?

我唔飲得酒,亦唔鐘意陣味,所以好少飲
反而真係戒凍飲,就算係都係凍菜蜜,凍檸蜜咁,係屋企飲暖水

不要再說了吧

諗咗廿幾年都諗唔到

厹都唔狗衝禾

依個鋪會唔會開到2

我入左幾個都發覺好多都18-22咁
自己勁老

都出紋啦
有得揀18同27
老西都揀18啦

我信佢地專業評審
親自驗證

我都被女飛過兩次, 可能我太悶同埋又淡左

下個會更好啦加油!!

我簡27

要戒酒

得閒食下嫩口野

28呢?

我自己都搵緊伴侶,點幫你

但我冇
高矮肥瘦都冇

我唔信!

識到都溝唔到
想要一個渣！！

試過入過個tg群 大部份都20頭
覺得自己太老quit咗

Tg我
比張玉照你

不要再說了

我會揀27,如果真係佢鐘意我,我鐘意佢既話

真係好少男飛女 男俾女飛就大把

我矮毒黎,連登話要跳樓果隻

所以係無異性緣的,除左EX

貢28同24呢？

我ex都係偏沉果類，但我覺得好好聽

真
差唔多狗衝哂全部女都唔狗衝禾

咁不如試下識男仔做朋友,可能可以FD搭FD咁識多D

我會潛水,間唔中上水

可唔可以受埋我玩

我估你會send Catgirl過黎
不了 有緣自會相見

18有代溝
我會揀返27

A0叔叔路過

你派🍋🍋🍋

不分男女啦,人地唔係認真既話
幾多年都係分

揀自己鐘意個個 28定24都無問題

佢地好得閒 個個都仲讀緊書
一個鐘無睇都成千個msg

玉照

冇work life balance
唔知日復日做緊咩
就嚟跳海

如果真係咁幸福有兩個鐘意我,一個28一個24,我會揀性格而唔係睇年紀

過左30另計

我都頂唔順走咗，好難搭嗲，又無限鳩up

你地可以開個絲打群,跟住睇下絲打有咩仔推薦,跟住攻略佢!

睇嚟我同你入咗同一個group

呢個我好明
試過有條厹Facebook unfriend 人
Keep起哂啲囡囡del 哂啲男人同埋我

仲有兩年

原來真相係咁!!好失望

岩呀 只怪自己太老

都話你學壞咗

以前都有後生過架..係以前囉

全部都係講玩食旅行

我就想傾人工,買樓,學車,股票,有咩可以搵錢咁

法國自己完全搭唔到嘴

我都想呀
但個個驚死我會媾佢咁敬而遠之

我初戀咪簡左個18囉
好氹易呃 拍散拖 唔洗負責任

有無真90頭既GROUP

n年前自己18歲就覺得自己老
而家諗返得啖笑

24歲個心態都步入中年 死未

比人飛

個個都係咁講 有冇下個都成問題

真係唔好因為就29+1 就亂黎..

只會增加更多單身狗朋友

Pm相認

認真我唔驚

日日叫春已經叫到悶了

我25已經係阿叔生活

唔敢入gp 怕俾人排斥

Pmpm

見過樣你縮陽入肚添呀

same here 25歲阿叔

點睇星期六日放假 會9點半起身去大快活食個早餐

我成日見到D靚女,個男朋友係滿臉暗瘡同肥

一係就女仔普通樣,但個男朋友男神咁!

到底禾係有幾差

我都唔知有咩方法識人 除左TG

係條仔被仔女儲肥咗，唔好信

咁照道理我男朋友應該好靚仔

你太睇小受過勇者塔試煉既我

有朋友美國讀完書返來都問我點解香港會變到咁樣

你有人抄牌
又有男同事

咁我條女都應該好靚

其實好正
不過真係會寂寞
無得唔認

我星期六日訓到12點13點咁

之後會妹下妹到11點
再返屋企訓

但你望下隔離

乜都冇呀

我今日收工先見到一對

尋晚食飯又係

佛系

發夢果陣我女朋友都好靚

就快進化到去圖書館嘆冷氣睇報紙

果種自由自在想點就點係幾爽 不過代價就係寂寞

得空氣

入黎咪入黎

排隊拎報紙

寂寞得太耐

姐係等升仙

點都會有啲厹沖既
我相都冇都有仔沖

唔是
禾真係覺得佢係矛得揀先揀禾

點衝法

可以出返去了

執罐仔攞去賣

好

有相都冇囝沖

有咩相就不得了

落街同呀伯捉棋

有錢我會無女？

佢話我太好放生我呀麻
我好就緊 身邊啲人都有眼睇

點解我身邊既fd都無fd介紹俾我

咁應該係有相先唔衝

好過寧願單身呀

Sugardaddy

挽留
叫下春一齊

有啲受到咪係 受唔到覺得你唔溫柔唔可愛

而家想約下班FD食飯已經無人理 佛系約食飯 想出就出咁 次次都唔齊人

撚雀

有比較好咩

好彩仲有貓仔陪我 好似呀源咁

我啲fd都冇 問過好多次

約到已經好開心 唔好話約齊人

一開始有認真過既 之後淡左咪
我知道我只是個負累

想養返條狗仔陪我算

禾都想養隻貓陪禾